{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54133&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안톱관광펜션"
    },
    "text": "周辺には務安国際空港があり、車で8分の距離に位置しています。 トップモリ海水浴場は徒歩5分の距離で、チョグムナル海水浴場は車で6分の距離に位置しています。 当宿泊施設は団体及びイベントのお客様のためのご利用いただけます。 宿の中には屋内外のバーベキュー場があり、皆さんがバーベキューパーティーを楽しめます。 当日予約はできませんので、事前にご予約をお願いします。 入室は5時から可能で、退室は22時以降にお願いします。 客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションが提供する施設はフットサル場、サッカー場、バドミントン場が含まれています。 駐車場は無料で提供されます。 プールは夏期(7月~8月)に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 服装には規定がありません。 バーベキュー施設は炭と焼き網をご利用いただけます。 ペンション内のバーベキュー用炭は、2袋と焼き網が20,000ウォンで販売されます。 また、室内では電気鉄板を利用したバーベキューも可能であり、テーブル当たり20,000ウォンで現地決済が可能です。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して配置してください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室が料金変更になる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には務安国際空港やトップモリ海水浴場、チョグムナル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には屋内外のバーベキュー場がありますので、バーベキューパーティーを楽しむことができます。事前の予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降にお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室は禁煙ですので、ペンション内での喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。ただし、送迎サービスは提供しておりませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内にはフットサル場、サッカー場、バドミントン場などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏期（7月〜8月）に運営されています。ただし、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では、炭と焼き網をご利用いただけます。ペンション内でのバーベキュー用炭は2袋と焼き網が20,000ウォンで販売されています。また、室内では電気鉄板を利用したバーベキューも可能であり、テーブル当たり20,000ウォンで現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用することができますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合は不可能であり、未成年者の利用は保護者付きでない場合に制限されます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうすればよいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して配置してください。"
        },
        {
            "question": "予約や料金は変更される場合がありますか？",
            "answer": "ペンション事情により予約や料金が変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部客室の料金が変動することもありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 681
    }
}